秒回

1001

1

月月 捕咗幾耐

喂好近喎 我係你隔離咋

好自然

邊到

嬲，miss 左1001

廢

天水圍

b 仔唔好食

小圈子

驚？

中左兩下添呀

真

未食過

叫你比IG我又唔比 唔比你加入呀

周國賢

你比錢食涼粉咋 唔包埋員工態度架 你知冇?

ip 都唔洗check

雪櫃巴

團圓天好聽D

宜家可以相認 晏啲就唔係了

呢個就醒目啦

我衰戇鳩啫

早晨
岩岩起身

早

又唔好咁認真 你戇鳩唔洗周圍同人講

又啱

我想呢埋落你到 有冇多個位?!

大佬 依條友好mean

唔准mean 我嘅天天

底4

諗諗下又幾啱

咁我走囉

潛陣

笑左出聲

早去早回

秒回生態係一時多人到覆唔切
然後啲人突然潛哂

駁唔到

我一路喺到

我回到悶悶地 去玩陣三國殺

大部分人

我都潛陣

悶親你

我留多陣先

跟唔上個速度

快D返

依加開始靜啦 玩完好返嚟

青去唔去打機

打wt

Ptgf

推太快就好難追post

PTGF 其實姐係咩GAME?

唔追架啦 仲追呀?

你宥有？

pubg

無追啦

木 我豬隊友

咁梨問黎做乜

點解你咁得閒

你應左D咩?

咁咪幾好

整模型去，潛

睇下你仲留唔留低

又砌大半日

出去運動下啦

我連上幾版都追唔切

見到邊個回就應邊個架啦我

搵PO都廢時 慢慢將D分支再慢慢結合

去得好快
你地班廢ching

中暑都似

冇乜人啦布布

早晨
邊撚個話冇人話?

😂😂😂😂

back

咁L快 我以為你有排 我已經讓左你個位比第2個

我乃逍遙人 自然逍遙去

笑乜COW呀

有女就有人
這就是連登

你係咪逍遙派?

我又要上路喇
老雞 爸b 廢青 開絲
今晚繼續

上邊

連登有女架咩? 講係絲就係絲架啦咩

我認為全部都係巴

行刑

有肥婆

可唔可以清楚D 我新仔唔明

我都唔明

70KG?個個

係喎 去睇下樓主放左相未先

有咩好做?

俾邊個

秒回

比左BANG BANG BANG

唔要

D人CLS 又去影人相

咁我地冇計傾 收線先

有病

好久沒見

好行唔送

膠膠到底早晨咗幾多次

咪同你話訓一鳩樣

hello 掛住玩osu

新仔唔准針鳩我

我又玩

咁點啊 係咪要拜下先

我跟log同月月搵食嘅

來

早晨

有咩規矩你都未教我

佢用緊電話

搵到童年回憶..

咩黎

渣到

冇乜規矩 最緊要傾得開心

sorly

希臘封神榜

未睇過

咩類型嘅game

好困難 拎唔到細妹電話

我打緊俾佢

佢又黎

我又黎

唔脾？

俾

用emoji負皮

你神神化化

其實早晨真係好方便

好過呆呆濟濟

痴痴呆呆坐埋一枱

戇戇鳩鳩呢？

累埋一堆..

影低俾我睇下

佢應該講緊個POST呀?

食飽飽LU

仲裝埋飯啦

加油呀 飛雲

我呢D毒撚永遠都會係你背後支持(桔)你架

沒有圖片 如何討論

SO MK

你唔係有女友咩

拿拿拿 有女友同 女仔出街 兩樣野黎喎

條狗公點

條女都on9嘅

咁你女友都好有問題

咁依家分左手咪幾好

祝你聽日好運啦

聽日個可能係偽娘

或者肥芝

肥芝又係邊個

男朋友成日𥄫女
絲打們會點？
去游水，見到少布d就擰轉頭望或者射喱眼望
我見到已經特登扮唔知行過少少遮住佢
但佢都仲望

但明知女朋友係度

加油

肥芝都唔識

撞唔到嫁啦 我都唔出街 出咗都唔知你咩時間 就算同一時間都唔知你邊個

咁就得

我都係

係先好

等你

起咗好耐啦

好想BOB嘢

唔准

你掛住BOB?

撚住買puzzia

Bob's your uncle 好正

why not

嗌咗pizza hut 好難食

你好嗎

我今晚食雞

白切個隻

好了一陣子了

不好

你對手不在

想吃

俾人綁住對手

轉頭食KFC

唔係食完PIZZA HUT咩又食KFC

去皮

對手係我自己到喎

COME TSW

你屋企人唔係一齊食架咩
分幾檔野

你老豆食唔飽呀.

有儲開？

我得羅

冇,見佢出得好靚,我有儲其他..

回來了 3日兩夜收唔到訊號嘅旅程終於結束

去邊黎？

婆婆屋

景係自己整

乜你有消失過咩

瘋狂收唔到 頭先嗰兩個鐘乜都load 唔到

同埋你個10歲娘娘？

景？

後面，果d係睇戲同抽獎既畫黎

咩野娘娘

佢個妹收兵但唔知收左兵

係啊

你個妹妹靚架？

pure 咁收兵

唔擘大口係幾好

好想知班細路因咩踏上呢條不歸路

你講到個妹好似暴龍咁

點樣入伍？

啲牙
同埋佢把口冇停
啲fd 見到佢都話佢好多嘢講

10歲就識做兵 我10歲賓州都未有

問佢

第一次同人飲茶AA制

好寒酸 唔好話親戚 朋友我都好怕係咁

準八婆

咁要你幫我搭天地線

好想知你10歲前點屙尿

尿道囉

收手續費

true

妹妹有前途啊

兩毫半夠唔夠？

娘娘兵法

多得濟

你好似想監平掉個妹出去

佢啲冰會接收

荃灣海濱間糖水都仲未有清心丸買

10歲就識得做兵，因咩原因

佢真係好嘈

睇阿仙奴 tvb有Live ❤️

一齊睇

紮起佢，掉落回收箱

你咩隊fans

無睇開 唔sick波

勝利球迷

同人屌咗大半個post終於爆post

Bb咩叫越位呀

有冇人知我講邊間

睇波好眼訓

我而家識啦

我知

戰場呢

行過龍

撐游生

我好多年真阿狗了

Jm9

Tw有海濱既咩

有呀 荃灣西個頭

未聽過佢首歌就鬧人無國際視野、井底蛙
屈人聽開mk pop, k pop
我聽開indie嘢嫁

我啱啱潛咗就係睇完依個po走去聽歌

海濱花園

哦，果個

觀塘大d!

好多人係觀塘海濱偷情

吽?

佢好似正係識返屋企

咩～

識左個大過我ge女仔 仲幾啱傾 平時都有keep住pm大家 跟住今日佢好開心咁同我講: 求先勁怕醜咁抄左個同我來回都同一架巴士ge男仔牌(怕醜emoji)

RIP

傻豬嚟嘅，啱傾咋
使唔做同你做人世吖

呢到咁多人叫春嘅

a0 咁撚大個仔第一次主動識人趁仲讀緊書 知道一出到嚟做野一定冇可能識到女
結果

我冇叫喎

過左去架啦

第一次畀你識到個幾啱傾嘅女仔
畀啲信心再嚟啦，撩到已經證明你唔差先
係咪啊太一？

係啊 哈娒太郎

點解人地叫春你就安慰人 我呢？

雞獸？

Agger 小事啦

Log

冇啊

出現啦

好心你係男人嘅咪撚比條女食住你啦
同佢講我做乜你就跟住做乜，咪撚係到咦咦哦哦
如果唔係打鳩佢啦

你唔留意我姐

青青好man

邊到要幫手？我吹雞

好正

真係咩！？我應該冇skip cm skip得咁勁㗎喎
你講啦我依加安慰你

個火真係睇親都笑

唉 聽日又要返工 唔想返工啊

點解？對象來架？

時雨 去哪了

真係好似

唔係

感情台係咁

見到老雞入

咁去馬啦 加油啊 電車

正喎 3番64/128 定 跑馬仔

有wifi 嘅感覺真係好

我係去旅行撞入黎

都得

天下武功
WiFi不破

你試下唔好連wifi 同用data 囉

bin 佢c 啦去

膠膠

My wife不破

試過唔用一個月

10年前?

我會睇down左既小說

你又知嘅？

上年年頭，除左用番工既電話外，

我電話冇連上網，得聽歌同打電話!

部電話唔開date同wifi可以用兩日

有得聽歌好幸福了

點解要咁做

咁有老婆都討論幾個post CLS

以前我一個月得1GB 咋 我都唔知自己之前點用

同朋友玩,輸左！

陰公 宜家唔洗就好了

我試過10gm都爆左

喺uk 冇wifi 淨係用datta一個月試過60幾gb

走啦你 我唔想搞大佢

點計費

你玩咩呀

all you can eat

你做咩成日整細啲字

冇啊 share 埋俾電腦 睇下youtube
玩下csgo 咁就60幾gb

咁姐係幾多？

老屎忽

25 pounds/30days

大佬布 我比人怡啊

嘩有tg

我問你拎ok?

Download 咪得囉

突然好想食栗米片

呢班人又諗住交換tg 玩派對

冇佢tg

車巴

咁就ok 咁我要準備啲咩

紅黑紅紅黑

花生三斤

pmed

我又嚟啦

矮妹絲

禮物點

tin c 快啲

即刻sd左

諗好 但原來佢有睇我個post

我即刻send jor 點解冇人認我？

Pmed

打柒你

笑4

有mon post wor

唔德

睇緊波

唔知邊個打邊個 還我天絲

屌 拿仔有球中柱 唔係就1-0啦

Hi 我絲，我係天絲

天絲個名好長架記得

幾精彩

Onlyforlog

天天呢

還我派對啊

not for you!

完半場抖抖先

support Iwobi

表現幾好

你囉

利申: 有同天唔知乜穩有傾過

十卜 伊和比啊 LOG

有咩慘得過話叫m記外賣
條友同我講板燒

???

u?

我同佢傾緊...好開心

點解要嗌外賣 落去買囉

因為班垃圾掛住喺我屋企打牌

同人傾左唔夠10分鐘電話，

你班人推左4頁

好羨慕

有電話傾

O6

有女

說好的派對呢

有女就收皮啦

俾朋友問點填日本入境表

0:1

好多謝你地睇得起我，

但我冇

切勿跟車太貼

冇女係咪冇皮，咁我好多

要加屌你老木嫁
識唔識嫁

有女就收皮啦屌你老木

10鳩幾個係禁區都比人走空

被針

成班人追住個波咁on9 都有人睇

屌你老木

On9

on
我要一槍爆你個頭

廢柴摩西斯都入到波 molamola

我 立 即 ...

好似灘叔講果啲女人

條友講野流流地 我硬係覺得佢吹水多

我都得好悶，10幾丁友追住粒波

放心...我同佢傾唔停
應該唔洗等你

講到出口
沖完涼你地會做咩

磨....

卒腳指

話說今日唔見忍者

另外嗰個都係

我無點聽

唔敢覆人

等你啊天天

唔係好cool 咩

等唔等埋我

沖咁耐架

喧都算殘咩

唔明

佢沖開一個鐘！

邊個好cool
我cool 牙

返嚟啦

我溝緊佢添喇

時雨絲

唔德？

hihi

啱准

廢青巴

hi

你得㗎

hihi 有咩做

專衝靚女

買puzzie

puzzle？

時雨絲,天絲
連登很有愛

55

錫我

啜實

幾多塊

係真愛

1000

call

揸我

猜猜看

下次玩全白色

IMM俾多啲心機整 整靚佢
我靠人carry

全白冇興趣
加上咁難

乜7

你係咪入過嚟話聽日同女女出街

依家砌

快啲認咗佢

禾刀吾G揀咩科

唔好嬲我ok?

學業對於我呢d dse得10分既學生黎講真係唔知講乜春天好

講到我好惡咁
其實我都係想話佢地知佢地啲野好濕碎姐

有10分

肥左中英
人生已完

+1

幾時都咁可靠

一次媾十條女

其實10分又點
讀毅進讀asso再上大學咪得
路漫漫其修遠兮，吾將上下而求索
學無先後達者為先
記實呢兩句然後奮鬥
咁就好足夠

好悶

可以上網打一打睇吓我有冇背錯

依個好笑

On9 Alex 屌你老木
好彩我啲堂走到最盡先無咁蝕

見你地講學業
無day off係咪先係正常生活

好

星期日都要off 掛

星期日嗰啲叫day off咩
我嚟緊星期一至六都要

唔見左膠兄個reply
我都係咁諗
反正都鳩左咁多年

邊個咩reply
講咩嫁

矮絲都係讀緊書

我dse 10分個個
屌我食緊飯
好難追

係呀
讀咗咁耐 未試過無day off

車巴
this

正常既我估

去轉台灣都得 我都試過 有時off埋四

想象唔到嘅日子

我有睇啊
其實我都覺自己條路都算好
成日都有貴人幫
同埋識親都係良朋益友

幫你唔到

通常星期五一得朝早一堂個啲都唔上

呢度呢堆算唔算良朋益友

我有大半朋友都係高登/網上識
我都唔識講
有時岩傾就係岩傾

洗澡先 咪偷望

係啊 不如一齊上啦

睇下邊個lecturer先啦
我又唔知邊個好

返5日都算 要返6日呀頂

Lab 唔上等爛grade

ok

做乜鳩?
現實個d 都係中學識落
grad左之後咪出黎識下人

我又唔係去蒲

網友唔係友咩而家

我冇話唔係
我好似中一已經識人

唔係話你呀

依家傾緊咩

你咁公開讚我我唔好意思㗎！！

一定唔係你先囉

膠巴 老雞

唔經唔覺啲圖都變撚晒

老雞串你話網友都當朋友
我幫緊你喎

又係時候睇下班師弟妹入咩U

做咩
我又做左啲咩

是但啦喂

垃圾驚

召喚青青

OU

網友見過就當朋友架喇唔係咩

以前唔垃圾

琴日堆字其實有少少意係打俾廢青巴睇

自從有左個打法就好似好死咁

做乜咁認真

講埋先跪吖大佬
搞到我死撚左咁

唔會有

每個人唔同姐

字海真係不了

認真撚is here

Btw我召喚青青係要binC

BIN咩

多謝膠膠

下次我最多分多幾段

係多謝既意思

唔洗
應該嘅

咁得閒扮

可能佢等左呢一刻好耐

黎緊去?

好想去台灣食下嘢 買下嘢

一個月字頭
一個月字部首

笑咗
諗住去邊

無啦 我應承咗返工 已經唔係返得耐 無理由仲中間請假
睇下點啦 有長假期再去

你又認錯左牙

咪臭係

驗眼please
車
軒
你會唔會分唔到

車巴渣ga

去旅行返返黎香港個日真係屌出聲

又要面對現實
我上年去完旅行返嚟無耐放榜 慘撚過閪

講到好似得我係咁咁
繼續loop 先

HI

所謂的grad trip?

希b

沒錯

早晨希巴

希古

去左邊黎啊

架妹大好

有冇好野食
記得影啲擺上嚟

住酒店真係好爽

上次po過啲神戶牛

香港都有架...

唔會無啦啦住嘛 貴
有女有錢後可能會

驚你唔敢日光日白去拎房咋

貪佢張床大咩

有冇人鍾意睇鬼片

每日照鏡就已經睇緊

咁快又入黑

又想恰我?

你自己講

Sleepy

兩個夾埋恰我?

no sleepy la

go to bed

秒回

個陣入黎個post 都冇推到1001 既

平胸先囉唔該 就係我

訓乜春天啊

0230 here

做乜派膠畀我

Cant...

你講到你成日冇做過野咁

今日揸車差d訓著

做咩無啦啦起陳年野

我坐車都會訓
太舒服了

yo,秒

扮老屎忽

唔想秒

有車揸

揸車訓著會死
開到最150好爽 香港無可能做到

呀呀呀呀呀

澳洲租車

死肥婆今日食左咩肉黎啊又

狂野時速

150
試過開到120

個陣仲要係開篷車黎

撚b
我第一下仲係打錯月月

的確係

佢係肥婆

到

巴打咁你做過d咩

做過咩黎

恰陣先

雞 腸

gn la

天天呀養我啦

仲食雞

識揸車

吹？

好心你咁撚肥就食多d菜喇

攤咗喺床成日

無菜

買

無錢

聽日過住兩球你使先

乞

坐 傾計

小開別sad

不sad 我都係做個樣啫

大家聽日有咩搞

都係咁

繼續做屎

繼續做天絲

睇Game of thrones
準備後日返工

何必呢....

我以前都會

但我發誓唔會再對女人主動

其實聽日有intern
一大清早去到冇雷公咁遠

家陣好等條女開飯咩

訓喇屌
都係個句
要覆一早覆左喇on9

你理得我姐

屌你bin我c

寧我負天下人，莫天下人負我ok?

如果我同你講我ex 都係佢追我
咁你點睇

開絲 係巴嚟架咩

屌你全部ex
屌打死我咩

驚

不嬲嫁喎

笑咩 認真問

我個陣都係咁諗
佢俾晒暗示我
係咁問我做咩唔flirt 佢

你話因為我等你flirt我

都係驚

一日過有reference攞嗰隻

跟住咪出事
最後都係帽收場

點解可以有男仔係電腦白痴
裝個windows都唔識㗎

開乜

佢係人都撩
點唔帽

有掛

唉ching
唔洗咁上心

點解你好似講到識我ex咁

讀上去有用

估都估到啦

一樣
我好細個d 反應本能好快架
又成日行d 暗巷

bro

記多啲古文好有用
今日吾軀歸故土 他朝君體也相同
今日flirt得你 姐係人人都俾得佢flirt

呢句真係高登識左呢句真係日日記喺心中

所以我先冇咁在意女人野
wfc

同性?

異性

想見你

所以夜晚真係唔鐘意睇字

臨去工幹前連踩三個地雷
睇嚟我都唔係太適合做生意

做咩

我做日本拍賣嗰啲生意
我同個同事講
1000蚊內買某件貨品
佢910蚊成交咗
但係呢910蚊未包含運費同人工
即係我要貼返畀個客

肚餓

....呢d真係要做多d
唔可以成日貼錢返工

神之杯麵

我無講清楚
我認我柒咗

唔知食哂未

錫返
小財唔出 大財點入

其實方便麵先正

太煩

希望今次去日本平平安安
做得曬啲單
回到血啦

日日胃痛 點搞

青青你有冇睇我琴日篇野

冇 邊篇

？

咁快又就黎1001,crazy you guys

劇透撚死全家啦
ig story劇透 你唔撚好去死？xx
屌你老母臭閪
唔撚識你呢啲on9仔呀

嬲

其實就冇咩幫助
我知道比我慘的人一直都有
不過改變唔到我覺得人生冇意義的諗法
因為人人能力,抗壓,滿足程度,要的野都唔同
同埋我日日開post ,開左一年兩個月多少少
點解我日日開post
我就係搵緊一日我唔需要再開

其實係 知道人哋俾你更慘並唔會令你好受啲
呢樣嘢好多人喺安慰其他人嘅時候都唔明
最主要係當事人嘅感受
有人話人生嘅意義就係追尋意義嘅過程
雖然唔知啱唔啱但可以參考下

早晨呀

做一個傻子多麼好

早晨everybody竟然冇推爆1001

其實講緊咩？

[url]收工俾條on9仔踩甩左個鞋底 而家拐下拐下返緊屋企 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

橙到唔忍心笑

關我咩事

成功召喚

掛住我？

佢果對把撚黎，假野

假野？

咁早呀

又番工嘛

努力

早晨啊

返工時間冇人架

早 D人全部都訓緊?

搵我？

推到1001 就有人來劫PO

BTW 返緊工?

係呀

返工時間有人㗎！變咗分鐘回啫

我絲好早醒

一個鐘回一次左右

睇劇先

有咩睇

game of thrones

琴晚俾啲仆街劇透

俾媽9.幾call 醒

係咪出到第二季啦

推

叫床 服務

爆

佢

佢叫我幫佢搵手袋

吧